In Abbildung \ref{fig:isomerie} wurde an die in der Legende mit ''1" bezeichneten Werte mithilfe des Verfahrens der kleinsten Quadrate eine Kurve der Form \begin{equation}I=- c e^{- \frac{\left(a - v\right)^{2}}{b}} + d\end{equation} angepasst. Die Fitparameter wurden dabei auf folgende Werte bestimmt:\begin{itemize}\item $a=1{,}66(2)\cdot 10^{-4}\,\,\frac{\mathrm{m}}{\mathrm{s}}$
\item $b=4{,}67(8)\cdot 10^{-8}\,\,\frac{\mathrm{m}^{2}}{\mathrm{s}^{2}}$
\item $c=5{,}11(4)\cdot 10^{2}$
\item $d=4{,}104(2)\cdot 10^{3}$
\end{itemize}Der Fitparameter $a$ entspricht der $v$-Position des Dips und der Isomerieverschiebung. Folglich ist die Isomerieverschiebung von K$_4$(Fe(CN)$_6$)*3H$_2$O $1{,}66(2)\cdot 10^{-4}\,\,\frac{\mathrm{m}}{\mathrm{s}}$.